(iPad Pro) Goodnotes 定 Notability

主要上堂抄野落ppt，邊個好用？
希望可以sync到去mbp 睇

Notability for sure!

Notability

PDF Expert
iOS & Mac

有冇人知 如果有時會print 番份野出黎
係咪揀goodnotes好d?
Notability 係咪會唔知自己寫到邊先係A4 size?

呢樣係

Microsoft 嘅 Onenote最好用

垃圾黎，無限大canvas 係on9設計
做完功課都唔知點printl

用咗notability一年幾
上堂import lecture slide PDF
jot notes同時錄音
完全好滿意

PDF Expert就用嚟睇textbook

GoodNote
Notability
PDF Expert
全部有買
個人覺得 PDF Expert 最好用

上面邊個app 可以edit pdf (畫野，加textbox之類）
同埋有冇得加/減 pdf 入面既頁數 (例如我想抽其中一頁出黎做一個獨立既pdf file, 或者將其他pdf merge 入去一個pdf 到？
想買部ipad pro 用下
唔該巴打

你講嗰種淨係annotate
即係highlight / 加textbook之類
改PDF內容 (e.g. text) 應該先算edit

如果淨係要annotate
咁notability就得
如果annotate + edit
咁就要PDF Expert（好似仲要俾錢升級先有埋edit）

annotate 或者樓上要嘅功能, 3 個apps 都做到晒
edit 就冇得揀, 可以真接買pdf expert + 比錢upgrade

我主力做pdf annotation, 有買goodnote 同pdf expert, 亦覺得goodnote 好用d, 估唔到咁多人推notability
notability 最大賣點係錄音, 大更新加嘅split screen, 同劃直線易d
goodnotes 劃shapes 易d, 擦膠同highlighter 都好用d, printing 易d (可以set a4 size, 冇得infinity scroll 唔會變長張紙) (好多人comment notability 出黎嘅pdf 做唔到printing, 變相唔可以再send 比人) , 轉頁似真notebook (係左右一頁頁轉), 底紙嘅種類多好多 (e.g. 單行紙, 5線譜....)

其實notability個錄音和有筆跡同歩有咩特別？例如錄晒成個lecture音，播嗰時睇住自己寫字？錄音會用好多storage?

goodnotes 多d template
draw to shape又好用啲
notability 其實如果唔用錄音功能都無乜贏

唔該哂幾位巴打介紹
我諗會出部pro 買pdf expert

提多樣, 做annotation嘅話pdf expert 有個問題
scan 入去嘅pdf, 成版紙會當左係一幅圖, 係上面係markup 唔到
唔知default setting 問題定真係咁

樓上, notability 個筆跡同步, 就係播嗰時睇住自己寫字

即係如果import d pdf 入去
再係上面畫野，jot 下重點
邊個好

如果用其他app 影張相轉pdf，可唔可以將呢個file merge 入去現有pdf 再畫野？

Goodnotes 同 notability annotate 完notes, 可以自動two-way sync 番去drive?

Notability 要import d pdf, good notes要？

自己用緊pdf expert + OneDrive 自動sync,唔洗手動import pdf/word.

我用緊pc + ipad pro

我係pdf用notability，powerpoint用good notes
不過個人更加鍾意good notes 唔知點解覺得寫字靚啲，而且highlighter同eraser都好方便

Pc no way~

GoodNotes, notability 可以透過iCloud sync 番各自嘅mac 版嘅apps, 但要有個pdf file 都係要export 出黎

PDF expert 可以同其他cloud sync, 變相pc /mac 都直接讀得番個pdf
佢mac 都有自己apps, 但見人話一定要mac apps store 買個version 先識sync ~ pdf expert 官網，出面買都唔識自動sync

唔該曬！依個問題搞左我好耐, 因為我想pc edit都睇得返。

我見notability 可以backup 返google drive. 應該唔係sync, 係export function?每次annotate 完都要禁一次。

我冇用開notability, 但佢iCloud 係用sync 黎形容, google drive /其他cloud 係用backup.....
我估最多識auto backup + replace 舊嗰份doc